香港讀酒管出嚟係咪注定乞食

Fresh Grad 一出黎就失業...

唔係得25XXX
幾時變32985

以前唔係
而家係

唔怪得知有人唔做要去做狗，因為個腦真係好似狗咁撚蠢
曱甴仔可以升到去做曱甴頭添，不如寫可達廿皮?

可達個數基本上係guarantee，按年資升。唔同私人市場可達xxxx

你睇下佢個招聘廣告先啦，max係唔guarantee架，再講，邊個話唔可以減人工，減左人工咪達唔到個個數囉，講到尾可達呢兩個字都係9up

過來人答你係

份份都要一年經驗點先搵到個一年經驗

見文職啲人見你讀酒店都唔見你先

fg 表示：見咁嘅時勢諗住搵學校工做，以為會好啲，點知次次都比人問點解唔搵返自己讀嗰行做。。。

心諗：大佬，你玩咩！我夠想搵啦，但現實係搵唔到嘛

啱啊，你唔比機會我，又何來有經驗

你係搵中學個D定大專ADMIN?

願聞其詳

前排中小學都有搵過，有打算之後嘗試搵大專

越搵越唔知自己想點

APPLY過大專,小學都冇回音
加埋我CV又廢
搵到迷左

之前中小學個啲次次in完睇一次就收皮

第*

巴打有冇做住PT先

本身一直做緊份，但唔多更返

依家咁嘅時勢，我都驚今年都搵唔到ft